休息撚或會成為11月最大贏家？

過多兩日就11月
我仲係搵唔到11月嘅日程表
今日林奠求我哋割蓆喎
你哋唔打算用行動回應返佢？
定係大家其實諗住11月平靜d過左區選先？

我要11月香港人日程表啊！！！

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

又係呢, 大佬11月有五個星期想悶死人咩

推到有日程表

四個星期多兩日啫
不過都係好難捱啊

冇人關心？

定係P牌開post冇人care

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

112文宣周街都係

講緊成個11月喎

mon po狗要早一個星期部署人手

咩居心
話我mon po狗
過去不嬲都係月尾就會有日程表
有禮貌少少ok?

mon po 阿sir?

你對號入座前留意吓其他人嘅檢討post先
而家嘅香港已經無不嬲呢兩個字

你咁樣一句野 唔同語氣都可以有好多意思啦